張宇人有報應未 ?

唔識點貼 link
但見到條友講嘅嘢真係好火

報應假架

56k啲fd黎

以前無咁又點
咁人地先進國家十幾日至幾個月呢？按佢個邏輯應該蝕到執笠

冇呢樣野嫁喎呢個世界

如果有死亡筆記.....

佢係一而再咁俾出啲咁嘅意見 , 我相信佢個人嘅心地都好極有限, 打佢工真係同做黑奴無分別

佢就係明知自己唔會有報應先會咁明目張膽講呢啲嘢